激进分子的“觉醒”和愤怒的言论让首席执行官们夜不能寐，而这些建设性的、微妙的讨论之间的脱节，再引人注目不过了。 首席执行官们应该停止担忧，并学会热爱员工的激进主义|Alison Taylor | 2020年9月9日|Quartz 
 我们认为，通过建设性的对话与合作，解决问题是可以实现的。 由于与埃及的大坝争端，美国正在考虑削减对埃塞俄比亚的外国援助Zecharias Zelalem, 2020年8月29日 
 它讨论了我们目前在进行建设性对话方面所面临的许多问题。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼尔·马洛伊2020年8月26日| 
 同样，中国商务部表示，双方进行了“建设性对话”，并同意为实施贸易协定“创造条件”。 尽管发生了种种事情，美中贸易协定仍在向前推进 
 6月，我们与Facebook进行了建设性的对话，明确列出了我们希望看到切实变化的领域。 随着对Facebook的抵制结束，品牌广告主在下一步如何分配营销预算的问题上出现了分歧 
 要做到这一点，我们需要公开、建设性、积极和有道德。 大声，骄傲，无神论者:“公开的世俗”鼓励非信徒出柜|Vlad Chituc | 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 建设性的批评不同于那些只是混蛋的人，我喜欢建设性的批评。 安德鲁·加菲尔德谈资本主义的罪恶、黑客丑闻和对《蜘蛛侠2》的批评 
 改革者明白，建设性的社会进化是社会主义革命的解毒剂。 从公平交易到新政:罗斯福和罗斯福重叠的政治身份|约翰·阿夫伦| 2014年9月9日|每日野兽 
 周一，欧盟国家谴责空袭，呼吁停火并进行“建设性对话”。 利比亚代理人启示录|杰米·德特默| 2014年8月27日|每日野兽 
 普赖斯说:“从那以后，我们开始与委员会就修改文件进行建设性对话。” 白宫必须决定谁将在中情局“酷刑报告”中被点名。Josh Rogin, Eli Lake, 2014年8月7日 
 他现在明白了，她的痛苦并不像别的痛苦那样痛苦; 这是一种建设性的痛苦，是她生活任务的一部分。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 有了对其含义的这一线索，就有可能理解多数委员的主要建设性建议。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 他们不认为政治是一个伟大的建设性的过程，他们认为它是一种狗斗。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 历史上伟大的建设性进程给鼓掌击鼓和说“耳朵，耳朵!”的机会太少了。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 我会倾听如海浪般汹涌的胡言乱语，并试图从中提取一些建设性的暗示。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯